有冇人聽スピッツ Spitz (2)

全員1967年出生、身高167cm（聲稱），1987年組隊，1991年主流出道
4月1號有新歌！NHK晨間劇「なつぞら」主題曲「優しいあの子」
上次個post沉咗所以開過個

官網
官方youtube channel
電台節目 Spitz 草野マサムネのロック大陸漫遊記
Tokyo FM 日本時間每週日21:00~21:55海外要用vpn聽

Q&A
Q1: 佢哋除咗ロビンソン、チェリー、楓同空も飛べるはず之外仲有乜歌？
A1: 可以上官網搵discography或者不妨上youtube發掘下

Q2: 幾時會有演唱會？點樣買到飛睇？
A2: 通常每年夏季都會有三個events，大阪ロックロックこんにちは、東京新木場sunset、仙台ロックのほそ道，要抽飛，仙台好似易啲（唔係日本在住唔使諗新木場，講起就把幾火）；hall tour要等佢哋出大碟先會有消息，好難抽不過佢哋本人唔鼓勵買黃牛；arena tour會易啲但係理論上隔幾年先開一次；仲有fc tour咁唔係會員當然冇得抽

Q3: 點樣知最新消息？
A3: twitter follow spimo會快啲知

ロビンソン
チェリー

出show成日唱チェリー，聽到悶喇

出得single即係又就快出大碟同tour
以下係官網消息
2019年6月19日(水) 発売
New Single
『優しいあの子』
UPCH-5962 / ￥1,000+tax
【収録曲】
1. 優しいあの子 (NHK連続テレビ小説「なつぞら」主題歌)
2. 悪役

不過啲新歌真係⋯⋯第一首如果有興趣可以上twitter搵日本fans錄嘅片頭，第二首聽過唔記得

新歌麻麻哋

我有睇開晨間劇

晨間劇啲歌冇乜創作空間，係咁上下啦

都唔係
晨間劇好多大hit作

你地好
估唔到香港有Spitz fans

連福岡人問香港有冇人聽白犬我都答冇
但點解個post沉咗都搵到？

我都唔知點解睇到

有呀